亞航空中驚魂 客機狂震晃動如「洗衣機」

點解有乘客起身既

諗住死梗

換哂做按摩椅

斷blade

亞洲人就係經唔起風雨